今生今世傷痕太深太苦

成日諗
老豆老母死左
到自己死埋
世上從此
就少幾分痛苦
世上從此
冇自己呢個姓
呢個家族既人
係世上存活
做人真係好唏噓
好多人
其實知做人苦
但偏偏生細路
以圖令自己人生
冇咁痛苦
但下一代又要承受
人生在世
做咩都排遣唔到
就係知做人苦
亦見證上一代
上兩代
連埋自己呢代
一殼眼淚
但偏偏生仔
真係可以
令所有人開心起黎
所以都猶豫緊
係咪應該循呢個方向行

你呀爺得你老豆一粒仔？
你老豆又係得你一粒仔？

而家好多人都唔生仔啦